占士麥迪遜定基利亞殊

呢兩個人無論位置，踢法都非常相似
不過基利亞殊比較進取同比較有領導力，話晒係維拉隊長
而個人就比較鍾意麥迪遜，因為Fifa用過有感情
大家又覺得邊個比較勁
= 基利亞殊
＝麥迪遜

球皇連加特最勁

Jesus lingard
請稱呼為球神

一離開曼聯就梅開兩度

加利殊嘅高峰頂盡兩年 佢冇咗突破嘅速度就只可以做中場派牌
不過佢真係超級靚仔同有台型 唔揀佢唔得

位置踢法點樣相似法除咗大家都係進攻球員
一個捱邊逆足攞波引球牽制對手再傳/過 一個中前場大自由度走動配合又會墮翻後組織
Btw M10全面d揀M10

點會唔似
都係CAM

Curtis Jones

過多三年先再講

Grealish要多啲球權 可以拉邊多啲
Maddison就射門慾高啲 似後上前鋒多少少
如果球隊中心嚟講揀Grealish
有個勁嘅前鋒拍檔會揀Maddison

Ching grealish 大部分時間都邊路喎

柏豪啦，英撚少呢類球員

但都可以打中路，好似細哨咁

基利珠勁唔止小小 係勁佢好多

基利殊有引球推進分邊 麥迪臣有罰球直線

麥迪臣前有華迪後有泰利敏屎 基利殊前得偉堅斯後得堆二線

連加特

如果佢哋兩個同一隊應該幾好睇

但屈堅斯都幾堅

麥迪臣踢法好睇啲 比較柔
反而比比鳥比較硬淨 似迪布尼矛軟踢法都得 進攻方式比較全面

麥迪臣 = 林伯特
格利殊 = 謝拉特

麥迪遜＝恩尼斯達
基利亞殊＝細哨

加利殊啦，腳法好到

加利殊上到波，traore , mcginn, douglas luiz 呢埋本身都勁，都係要靠佢上波

位置、樣貌、腳法、腳技、舞藝、球味
連加特都係完勝

Smith Rowe整體意識更好

史高斯

同鍾斯都係要睇多三年

標題麥迪遜行先
內文就基亞利殊正評
投錯咗正評

grealish勁好多

Grealish fifa唔好用

維拉麥堅算一線尾防中啦

respect 加利殊

黑妹真係唔係個個頂到

一直想問點解柏豪可以唔著長sock 踢波咁勁

Fifa 冇速就係垃圾啦

係 以為好勁，用落麻麻

麥迪遜都冇咩速

係堅廢

基利殊啲私生活咁樣會退化得好快

who

佢私生活有咩問題？

唔知叫雞定點，
隻雞女版杜奧巴咁

BLM
唔係縱慾過度就得啦

冇人講。

呢種女屌一次傷過屌十次

我覺得幾屈

即士哥

燈

技術性英人早殘好似係宿命咁

似後生既韋舒亞